有個住私樓既同事帶飯，然後俾住公屋班同事笑到佢喊

班住公屋既同事笑人地供樓供到冇錢出街食
但其實個班住公屋既同事，揀2點之後先放飯，為咗貪平去食下午茶

利申：住私樓，但會12點半出去食正價午餐

帶過飯既人先明白自己煮仲貴過出去食。

又蒲頭出分化post